---
publishDate: 2022-11-14T00:00:00Z
title: Spieltag 5 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 - DC Deitingen 1
description: Spielbericht über den Spieltag 5 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 - DC Deitingen 1
excerpt: Spielbericht über den Spieltag 5 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 - DC Deitingen 1
image: ~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_05/HDCG2-DEITINGEN1_01.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-5-saison-2022-2023-hdcg2/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import DCDeitingenLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/dcdeitingen.jpg';

## HDC Gelterkinden 2 vs. DC Deitingen 1

<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 2', logo: HDCLogo, score: 6 }}
  guest={{ name: 'DC Deitingen 1', logo: DCDeitingenLogo, score: 18 }}
/>

Am Samstag durfte der HDC Gelterkinden 2 im Chäller den DC Deitingen 1 empfanen.

In den Ersten derei Doppel konnten wir dem Gegner nichts entgegen halten und so lagen wir gleich mit drei Spielen hinten.
In dennachfolgenten 6 Einzel ging es auch nicht besser, wir konnten zwar 2 Spiele nach Hause bringen aber das war zu wenig.

Auch im zweiten Doppel und Einzel Durchgang lief es nicht gut, so dass wir mit 4 zu 14 hinten lagen und die Kameraden aus Deitingen scho vor den letzten 6 Einzel Spielen den Sieg sicher hatte.
In den letzten 6 Matches konnten wir wiederum nur 2 Spiele gewinnen, was dann zum Schlussstand von 6 zu 18 führte.

Wir gratulieren den Gästen, welche eine starke Leistung zeigten, zum Sieg und Bedanken uns für einen gemütlichen Darts Tag.
Danken möchten wir auch Timo der uns mit einer super guten Gulasch Suppe verpflegte.

Einen grossen Dank an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

### Impressionen

![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Deitingen 1 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_05/HDCG2-DEITINGEN1_01.jpeg)

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [DC Deitingen - Facebook](https://www.facebook.com/dcdeitingen/?locale=de_DE)
